721班警察遲咗成一個月先黎到元朗西鐵站

原來報完警 要成個月先黎到

睇黎班香港警察721係北京用腳行緊過黎

啱啱821 先行到黎元朗

流浮山刀手應該就到

黑警 跛咗殘咗呀

一個月爬到爬到黎啦

你唔知依家有新指引
報案室接報係唔會派狗出去

黑警 個陣唔係打得捉得好開心咩

清算全部黑警 清算所有仆街警察

走咩呀走 遲咗成個月黎 唔入行下先?